建制調查指七成人反對境外勢力干預 陳恒鑌批國際線「懦夫」、「刷存在感」

問曬全部藍絲都有3成反對

無撚用

譚耀忠同楊潤雄 2個澳洲人的爸爸

我都反對境外勢力（支那）干預香港事務